而家d狗隻仲可以點溝女

上左年紀結左婚個d就無嘢
但係個班未有女嘅狗隻真係抵撚死
身邊d女個個都bully班狗，話狗隻追佢地一定唔受
真係唔知班友呢世可以點樣係香港溝女
唔通真係要返大灣區娶件大陸妹

蒙古撚:抱起你黎屌

唔好咁老定，香港都一樣有後生既藍絲女仔

溝狗女咪得

唔洗溝 睇啱邊件就捉去姦

有錢就乜撚都含嫁啦 同你一齊捱咩

拎本國安法出哩，乜閪都濕哂啦！

石女都變處女呀！

你問下連登仔點溝女先啦

你覺得啦
班女見到咪又係出哂水即刻擺個閪出來比狗屌

直接公開自己係狗

大陸北姑囉 佢地最鐘意